有無人識佢呀？自稱警察但又show唔出Pass 無端端喺街兇鳩市民

推

無人識阿sir同佢隔離條女？

咩疑似黑社會姐
根本就係咁濟
警察？哦黑社會黎 咁應實谷撚到上心口
雖然依家都係
戇撚鳩鳩一黎就問尖沙咀你話事呀 係佢話事你唔會唔識啦名蛇 仲話撈警喎
你柒唔柒

尖沙咀你話事呀？

pass? 歡樂卡就有